---
title: "El Tag del Linuxtuber"
date: '2022-08-16 14:45:00'
description: 'Respondo el Tag del Linuxtuber para conocernos entre nosotros y claramente todos los creadores de contenido estan invitados'
type: 'noticias'
tags: ["linuxtuber", "zatiel", "tag", "un poco de linux", "conociendonos", "video", "youtube", "el tag de linuxtuber", "linuxero", "linuxnauta", "conociendonos" ]
category: ["Noticias"]
img: 'https://i.postimg.cc/59KWpDrB/Screenshot-20220816-083306.png'
authors: ["PatoJAD"]
---

Buenas, en esta oportunidad voy a responder el tag del linuxtuber y la idea es que se sumen más creadores de contenido para darnos a conocer entre nosotros. En mi caso me nominó zatiel que es el creador del tag y voy a dejar su video a continuación:

{{< youtube code="FQqP_ItCGnA" >}}

## Mi video

Mi respuesta sobre este tag y mi nominación para otro canal. De más está decir que no hay que esperar a estar nominado simplemente basta con querer resolverlo y dar a conocerse un poco más a la comunidad.

{{< youtube code="ek3f6PlOZ9Y" >}}

## Preguntas 

1. ¿Que te inspira a crear contenido de Linux?
2. ¿Como has fomentado el uso de linux?
3. ¿Que distro linux es la que mas te a gustado?
4. ¿Que recuerdos tienes con linux?
5. ¿5 Programas que hoy en día no pueden faltar en una distro linux?
6. ¿Si pudieras cambiar algo para bien de la comunidad que seria?
7. ¿Que canal recomiendas que hayas visto de linux y que sus videos te gusten? 
8. ¿Aparte de linux que otro contenido te gusta? 
9. ¿Que anécdota chistosa tienes de linux , que te haya pasado o hayas visto? 
10. ¿Que consejo le darías a alguien que hace contenido de Youtube relacionado a Linux?